module.exports = [
  {
    _id: "3846",
    "_reprografien-einreichung": "3",
    _reprografien: "3",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "yamaguchi-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Yamaguchi",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "akira-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Akira",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "2000", value: "2000" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "burgmatt-10-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Burgmatt 10",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "6340-baar-2",
      "_word-count": "1",
      value: "6340 Baar",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "akira-yamaguchi-sluzch",
      value: "Akira_yamaguchi@sluz.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0794735839", value: "0794735839" },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "poster-design", value: "Poster design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "425",
        _handle: "luzern",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Luzern",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "4NZvBryz1kX7QG2WOEGe9mwVOL623A",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T23:54:54+02:00",
          _timestamp: "1626731694",
          _time: "23:54",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "379" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626645600",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "dont-touch-my-baby",
      "_word-count": "4",
      value: "DONT TOUCH MY BABY",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-luzern-18",
      "_word-count": "3",
      value: "Fachklasse Grafik Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fach-und-wirtschaftsmittelschulzentrum-luzern-30",
      "_word-count": "4",
      value: "Fach- und Wirtschaftsmittelschulzentrum Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-49",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "martin-woodtli-felix-pfaeffli-martin-infanger-melk-imboden-tarcisius-schelbert-2",
      "_word-count": "10",
      value:
        "Martin Woodtli, Felix Pf\u00e4ffli, Martin Infanger, Melk Imboden, Tarcisius Schelbert",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "In Kooperation mit Clear Channel gestaltete ich ein Plakat, das sich mit dem Thema Tiermisshandlung in der Luxusindustrie besch\u00e4ftigte.\r\n\r\nEin aggressives Krokodil besch\u00fctzt seine Kinder, aber eines seiner Kinder ist eine Lederhandtasche.\r\n\r\nMit diesem Plakat m\u00f6chte ich den Betrachter zum Nachdenken bringen, wie absurd es ist, dass wir exotische Tiere immer noch zu unserem Vergn\u00fcgen t\u00f6ten. Exotenleder ist weder Mode noch Accessoire, es ist Tierqu\u00e4lerei. \r\n\r\nDieses Plakat wird von Hand gezeichnet, dann wurden die Farben in 3 verschiedene Schichten getrennt, was dem Plakat einen Siebdruck-Stil erzeugt.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "312" },
  },
  {
    _id: "3839",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "wohlfahrt",
      "_word-count": "1",
      value: "Wohlfahrt",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "mara-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Mara",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1998", value: "1998" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "chemin-des-epinettes-1",
      "_word-count": "3",
      value: "Chemin des Epinettes 1",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "2520-la-neuveville",
      "_word-count": "2",
      value: "2520 La Neuveville",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "marawohlfahr-ecalch",
      value: "mara.wohlfahr@ecal.ch",
    },
    mobile: { _handle: "079-766-49-02", value: "079 766 49 02" },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "436",
        _handle: "waadt",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Waadt",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "0LY7B8WKVxbvQZ6DgQOM6ngyeqdX3G",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T23:51:00+02:00",
          _timestamp: "1626731460",
          _time: "23:51",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "378" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    bemerkungen: {
      value:
        "25.7. Teilnahmegeb\u00fchr wird von Ecal mit Sammelrechnung bezahlt\r\n\r\n29.7. Thomas Probst Ecal wird am 30.7. in Rechnung gestellt",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "walden",
      "_word-count": "1",
      value: "Walden",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecole-dart-cantonle-de-lausanne-(ecal)",
      "_word-count": "6",
      value: "Ecole d'art cantonle de Lausanne (ECAL)",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-ecole-cantonale-d-art-de-lausanne-12",
      "_word-count": "6",
      value: "ECAL \u2013 Ecole cantonale d\u2019art de Lausanne",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphic-design-37",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphic Design",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "diego-bontognali-3",
      "_word-count": "2",
      value: "Diego Bontognali",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Edition 1.\r\nCe travail d'\u00e9dition utilise le premier chapitre \u00ab\u2009Economy\u2009\u00bb du livre Walden de Henry David Thoreau, et explique toute la philosophie et la fa\u00e7on du livre. L'\u00e9dition s\u2019inspire des codes esth\u00e9tiques de l\u2019Art nouveau (m\u00eame \u00e9poque que Walden). Comme Walden, l\u2019Art nouveau est un mouvement pr\u00f4nant la d\u00e9croissance, le retour \u00e0 l\u2019essentiel, visant \u00e0 retrouver sa vraie nature. L\u2019essentiel pas au niveau du rien mais ce qui importe r\u00e9ellement, c\u2019est-\u00e0 dire la nature.\r\n\r\nEdition 2.\r\nCe travail se base sur l\u2019extrait de la page 100 du livre Walden. L\u2019extrait raconte qu\u2019il faut se familiariser avec l\u2019environnement du lieu pour pouvoir y habiter. Cette \u00e9dition montre la recherche de l\u2019endroit parfait pour vivre une \u00e9xperience en nature, comme Thoreau l\u2019a fait.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "Edition 1. Ce travail d'\u00e9dition utilise le premier chapitre \u00ab Economy \u00bb du livre Walden de Henry David Thoreau, et explique toute la philosophie et la fa\u00e7on du livre. L'\u00e9dition s\u2019inspire des codes esth\u00e9tiques de l\u2019Art nouveau (m\u00eame \u00e9poque que Walden). Comme Walden, l\u2019Art nouveau est un mouvement pr\u00f4nant la d\u00e9croissance, le retour \u00e0 l\u2019essentiel, visant \u00e0 retrouver sa vraie nature. L\u2019essentiel pas au niveau du rien mais ce qui importe r\u00e9ellement, c\u2019est-\u00e0 dire la nature. Edition 2. Ce travail se base sur l\u2019extrait de la page 100 du livre Walden. L\u2019extrait raconte qu\u2019il faut se familiariser avec l\u2019environnement du lieu pour pouvoir y habiter. Cette \u00e9dition montre la recherche de l\u2019endroit parfait pour vivre une \u00e9xperience en nature, comme Thoreau l\u2019a fait.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "311" },
  },
  {
    _id: "3751",
    "_reprografien-einreichung": "4",
    _reprografien: "4",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fingerhuth-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Fingerhuth",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "max-6",
      "_word-count": "1",
      value: "Max",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nordstrasse-331-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Nordstrasse 331",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8037-zuerich-2",
      "_word-count": "1",
      value: "8037 / Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "max-fingerhuthcom",
      value: "max@fingerhuth.com",
    },
    mobile: { _handle: "079-881-66-84", value: "079 881 66 84" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "https-maxfingerhuthch",
        value: "https://maxfingerhuth.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-maxfingerhuth",
        value: "https://www.instagram.com/maxfingerhuth/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2019", value: "2019" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "425",
        _handle: "luzern",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Luzern",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "6oM8GnzpOKlY5gydrEJ9LrB2AyV0RN",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T21:03:24+02:00",
          _timestamp: "1626721404",
          _time: "21:03",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "362" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626645600",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    bemerkungen: {
      value:
        "25.7. Tobias mit Max abgemacht, dass Tobias die Arbeit von der Schule bereitlegt",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "5440-minutes-to-read-through-london",
      "_word-count": "5",
      value: "5440 minutes to read through London",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-luzern-16",
      "_word-count": "3",
      value: "Fachklasse Grafik Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fach-und-wirtschaftsmittelschulzentrum-luzern-34",
      "_word-count": "4",
      value: "Fach- und Wirtschaftsmittelschulzentrum Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-53",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "patrina-straehl-valeria-bonin-markus-wicki-und-silvio-waser",
      "_word-count": "9",
      value:
        "Patrina Str\u00e4hl, Valeria Bonin, Markus Wicki und Silvio Waser",
    },
    "dozenten-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "patrina-straehl-valeria-bonin-markus-wicki-silvio-waser",
      "_word-count": "8",
      value: "Patrina Str\u00e4hl, Valeria Bonin, Markus Wicki, Silvio Waser",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "This book is a simulated journey, exploring the interventions of 29 students from the Fachklasse Grafik Luzern in London. You will experience the same things the students experienced when travelling from one intervention to another. An important tool the students used for orientation was Google Maps. Utilising the output of Google Maps, this book is based on a strict minute grid. With the options of either walking, taking the bus or the metro, the reader can vary their travelling speed and amount of information they want. These different travelling speeds are visually represented through typographic size and hierarchies. This enables you to get a simulated version of the real live experience of visiting the interventions in London.\r\n",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "298" },
  },
  {
    _id: "3724",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fingerhuth",
      "_word-count": "1",
      value: "Fingerhuth",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "max-5",
      "_word-count": "1",
      value: "Max",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nordstrasse-331",
      "_word-count": "1",
      value: "Nordstrasse 331",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8037-zuerich",
      "_word-count": "1",
      value: "8037 / Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "max-fingerhuthcom",
      value: "max@fingerhuth.com",
    },
    mobile: { _handle: "079-881-66-84", value: "079 881 66 84" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "https-maxfingerhuthch",
        value: "https://maxfingerhuth.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-maxfingerhuth",
        value: "https://www.instagram.com/maxfingerhuth/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "corporate-design", value: "Corporate design" },
    },
    "tag-2": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "poster-design", value: "Poster design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "425",
        _handle: "luzern",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Luzern",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-vimeocom-user51010199",
      value: "https://vimeo.com/user51010199",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "XYwB6yL41N7r5bNpM5dVReGklnZogz",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T20:19:59+02:00",
          _timestamp: "1626718799",
          _time: "20:19",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "358" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626645600",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nightline-berlin",
      "_word-count": "2",
      value: "Nightline Berlin",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-luzern-15",
      "_word-count": "3",
      value: "Fachklasse Grafik Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fach-und-wirtschaftsmittelschulzentrum-luzern-35",
      "_word-count": "4",
      value: "Fach- und Wirtschaftsmittelschulzentrum Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-54",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "marie-cuennet",
      "_word-count": "2",
      value: "Marie Cuennet",
    },
    "dozenten-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "martin-infanger-loana-boppart",
      "_word-count": "4",
      value: "Martin Infanger, Loana Boppart",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Zum QV-Verfahren 2020 wurde mir die Aufgabe gestellt ein CD zu gestalten f\u00fcr einen Nachtzug nach Berlin. Ich entschied mich rasch, ein CD f\u00fcr einen Kapselzug zu gestalten, der junge Menschen m\u00f6glichst schnell und g\u00fcnstig in die Metropole des Nachtleben transportiert. Nach verschiedenen Experimenten bin ich durch analoge Typografische Stempel auf die \u00dcbersetzung der Kapseln in die Typografie gestossen. Die Klammern, die wie eine Kapsel verschiedene Inhalte enthalten k\u00f6nnen, wurden zu meinen Hauptprotagonistinnen. Durch die Vervielfachung der Klammern und die sich zuspitzenden Schriftdicken, wird der Aspekt des Tempos aufgenommen. Das Typografische System bietet viel Spielraum f\u00fcr verschiedene Medien, Formate und Inhalte die darin bespielt werden k\u00f6nnen.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "295" },
  },
  {
    _id: "3623",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "praz",
      "_word-count": "1",
      value: "Praz",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "tania",
      "_word-count": "1",
      value: "Tania",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "avenue-paul-ceresole-5",
      "_word-count": "2",
      value: "Avenue Paul-C\u00e9r\u00e9sole, 5",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "1800-vevey",
      "_word-count": "1",
      value: "1800 Vevey",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "taniapraz-ecalch",
      value: "tania.praz@ecal.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0799210004", value: "0799210004" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-taniapraznouche",
        value: "https://www.instagram.com/taniapraznouche/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "poster-design", value: "Poster design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "436",
        _handle: "waadt",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Waadt",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "WpDVbX3Kqnd95KpLGa61kyYAgZxrLP",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T14:48:00+02:00",
          _timestamp: "1626698880",
          _time: "14:48",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "342" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    bemerkungen: {
      value:
        "25.7. Teilnahmegeb\u00fchr wird von Ecal mit Sammelrechnung bezahlt\r\n\r\n29.7. Thomas Probst Ecal wird am 30.7. in Rechnung gestellt",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "les-feministes-les-reacs-et-les-putes",
      "_word-count": "7",
      value: '"Les f\u00e9ministes, les r\u00e9acs et les putes."',
    },
    "projekttitel-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "les-feministes-les-reacs-et-les-putes",
      "_word-count": "7",
      value: "\u00ab Les f\u00e9ministes, les r\u00e9acs et les putes. \u00bb",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-2cvdg",
      "_word-count": "2",
      value: "ECAL \u2013  2CVDG",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-ecole-cantonale-d-art-de-lausanne-14",
      "_word-count": "6",
      value: "ECAL \u2013 Ecole cantonale d\u2019art de Lausanne",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphic-design-42",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphic Design",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "diego-bontognali-2",
      "_word-count": "2",
      value: "Diego Bontognali",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "R\u00e9interpr\u00e9tation graphique du livre \"Sexpowerment\" de la journaliste fran\u00e7aise Camille Emanuelle sous deux formes diff\u00e9rentes. \r\n\r\nLe concept graphique de l'\u00e9dition se base sur l'intensit\u00e9 et la diversit\u00e9 des sujets abord\u00e9s dans le livre, en passant par le f\u00e9minisme, le mouvement LGBTQIA+, le racisme, la religion ou encore la sexualit\u00e9.  L'aspect frontal de l'\u00e9criture de l'auteurice se refl\u00e8te dans la mise en page par la proximit\u00e9 du texte et des images, qui rend visible la fronti\u00e8re poreuse entre les mots et les actes.\r\n\r\nEnfin, l'\u00e9dition s'accompagne d'une s\u00e9rie de posters inspir\u00e9s du mouvement punk tr\u00e8s pr\u00e9sent dans les r\u00e9f\u00e9rences de l'auteurice. Chaque poster repr\u00e9sente un chapitre du livre et s'accompagne d'images cr\u00e9\u00e9es par diff\u00e9rentes photographes f\u00e9ministes.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "281" },
  },
  {
    _id: "3407",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "gubelmann",
      "_word-count": "1",
      value: "Gubelmann",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fabian-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Fabian",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1995", value: "1995" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "claridenstrasse-7",
      "_word-count": "1",
      value: "Claridenstrasse 7",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "6003-luzern-4",
      "_word-count": "1",
      value: "6003 Luzern",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "fabiangubelmann-gmxch",
      value: "fabian.gubelmann@gmx.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0774808848", value: "0774808848" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-instagramcom-studiogubel",
        value: "http://instagram.com/studiogubel",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "http-instagramcom-studiogubel",
        value: "http://instagram.com/studiogubel",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "corporate-design", value: "Corporate design" },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "interaction-design",
        value: "Interaction design",
      },
    },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "685",
        _handle: "hf",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "HF",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "419",
        _handle: "bern",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Bern",
      },
    },
    "link-projektwebsite-prototyp": {
      _handle:
        "https-xdadobecom-view-493e6fb6-98ba-4345-af24-9a69aec0d211-1c6d",
      value:
        "https://xd.adobe.com/view/493e6fb6-98ba-4345-af24-9a69aec0d211-1c6d/",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "6oM8GnzpOKlY5gyZjEJ9LrB2AyV0RN",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-17T13:27:00+02:00",
          _timestamp: "1626521220",
          _time: "13:27",
          _weekday: "6",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-17",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "307" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-19T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626645600",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-19",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    bemerkungen: {
      value:
        "17.7. Mail, da Link nicht gehe, beantwortet und an Moritz weitergeleitet\r\n19.7. Mail geschrieben, dass wir (Jonas) den Link zur Prototyp Website erg\u00e4nzt haben.",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "diplomarbeit-hf-rebranding-carvelo2go",
      "_word-count": "5",
      value: "Diplomarbeit HF \u2013 Rebranding carvelo2go",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "schule-fuer-gestaltung-bern-biel-hf-visuelle-gestaltung",
      "_word-count": "8",
      value:
        "Schule f\u00fcr Gestaltung Bern Biel \u2013 HF Visuelle Gestaltung",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "schule-fuer-gestaltung-basel-7",
      "_word-count": "4",
      value: "Schule f\u00fcr Gestaltung Basel",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visuelle-gestaltung-hf-20",
      "_word-count": "3",
      value: "Visuelle Gestaltung HF",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "manuel-haefliger",
      "_word-count": "2",
      value: "Manuel H\u00e4fliger",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "In Rahmen meiner Diplomarbeit habe ich zum Thema \u00abMegatrend Mobilit\u00e4t\u00bb ein fiktives Rebranding f\u00fcr carvelo2go erarbeitet. Carvelo2go ist eine eCargo-Bike Sharing-Plattform mit dem Ziel, den Nutzer*Innen positive Mobilit\u00e4tserlebnisse und eine echte Alternative zum Auto zu bieten. Der definierte Claim \u00abMobilit\u00e4t, die gl\u00fccklich macht\u00bb, soll auf allen Ebenen der neuen Markenidentit\u00e4t mit einer frischen, lebendigen Erscheinung und einer wohltuender Verspieltheit zur Geltung kommen. Nicht nur im visuellen Auftritt, sondern auch bei den digitalen Anwendungen soll ein \u00abJoy of Use\u00bb ein frisches und positives Erlebnis ausl\u00f6sen. Um sich von der Konkurrenz abzuheben, werden als Keyvisuals auffallende Illustrationen eingesetzt, welche das eCargo-Bike ins Zentrum r\u00fccken und das Angebot visuell erkl\u00e4ren.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "252" },
  },
  {
    _id: "3360",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "huber",
      "_word-count": "1",
      value: "Huber",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "marina",
      "_word-count": "1",
      value: "Marina",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "2000", value: "2000" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuerichstrasse-16",
      "_word-count": "1",
      value: "Z\u00fcrichstrasse 16",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "5634-merenschwand",
      "_word-count": "1",
      value: "5634 Merenschwand",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "marinahuber-bluewinch",
      value: "marina.huber@bluewin.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0789246440", value: "0789246440" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-marinaguscetti",
        value: "https://www.instagram.com/marinaguscetti/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "corporate-design", value: "Corporate design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "animation-design", value: "Animation design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "425",
        _handle: "luzern",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Luzern",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-youtube-crir4j71mm",
      value: "https://youtu.be/_crIr4j71MM",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "oe98nxPDbmK6EpkxYa47J0dprOvkgz",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-16T21:26:56+02:00",
          _timestamp: "1626463616",
          _time: "21:26",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-16",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "300" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-16T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626386400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-16",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "doppelt-haelt-besser-das-redewende-memory",
      "_word-count": "5",
      value: "DOPPELT H\u00c4LT BESSER! \u2013 Das Redewende-Memory",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-fuer-grafik-luzern-2",
      "_word-count": "4",
      value: "Fachklasse f\u00fcr Grafik Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fach-und-wirtschaftsmittelschulzentrum-luzern-25",
      "_word-count": "4",
      value: "Fach- und Wirtschaftsmittelschulzentrum Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-39",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "martin-infanger",
      "_word-count": "2",
      value: "Martin Infanger",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Die Aufgabe der diesj\u00e4hrigen VPA der GrafikerInnen bestand darin, eine Neuauflage eines Gesellschaftsspiels zu gestalten. Ich entschied mich f\u00fcr das Memory. Mein Ziel war es, einen Lernfaktor einzubauen \r\nund Jugendliche, sowie junge Erwachsene anzusprechen. Aus diesen Intensionen entstand \u00abDOPPELT H\u00c4LT BESSER!\u00bb, mit welchem sich deutsche Redewendungen spielerisch beigebracht werden k\u00f6nnen. \r\nZus\u00e4tzlich entwickelte ich ein Nachschlagewerk in Form eines Kreuzbruch-Falzblattes, auf wessen R\u00fcckseite die Herleitungen der Ausdr\u00fccke aufgelistet sind, sowie eine Spielanleitung. Als digitales Medium konzipierte ich eine Instagram-Seite und zwei animierte Werbe-Beitr\u00e4ge in Form eines Instagram Posts- und Story.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "245" },
  },
  {
    _id: "3193",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "baumann",
      "_word-count": "1",
      value: "Baumann",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "valentin",
      "_word-count": "1",
      value: "Valentin",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "pfingstweidstrasse-94",
      "_word-count": "1",
      value: "Pfingstweidstrasse 94",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8005-zuerich",
      "_word-count": "1",
      value: "8005 Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "mail-valentinbaumanncom",
      value: "mail@valentinbaumann.com",
    },
    mobile: {
      _handle: "+41-78-731-09-09",
      value: "+41 78 731 09 09",
    },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-valentinbaumanncom",
        value: "http://valentinbaumann.com",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-vxlentin",
        value: "https://www.instagram.com/vxlentin/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "corporate-design", value: "Corporate design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "animation-design", value: "Animation design" },
    },
    "tag-3": {
      item: {
        _handle: "interaction-design",
        value: "Interaction design",
      },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-vimeocom-574625453",
      value: "https://vimeo.com/574625453",
    },
    "link-projektwebsite-prototyp": {
      _handle: "https-wwwgrafikzuerichch-top4-2020-valentin-baumann",
      value: "https://www.grafikzuerich.ch/top4-2020/valentin-baumann",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "P1ke7Y38AmNbavPvVQOnrLd6yvlo4x",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-13T23:06:00+02:00",
          _timestamp: "1626210360",
          _time: "23:06",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-13",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "274" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-13T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626127200",
          _time: "00:00",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-13",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nightline-barcelona",
      "_word-count": "2",
      value: "Nightline Barcelona",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "hinderling-volkart",
      "_word-count": "2",
      value: "Hinderling Volkart",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "schule-fuer-gestaltung-zuerich-16",
      "_word-count": "4",
      value: "Schule f\u00fcr Gestaltung Z\u00fcrich",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "hinderling-volkart-zuerich",
      "_word-count": "3",
      value: "Hinderling Volkart, Z\u00fcrich",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "michael-hinderling",
      "_word-count": "2",
      value: "Michael Hinderling",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Nightline Barcelona vereint Schweizer N\u00fcchternheit mit der vertr\u00e4umten und surrealen Anmutung der mediterranen Grossstadt. Das Branding erinnert an einen Horizont, \u00fcber dem ein spannungsgeladener Nachthimmel thront. Die gelbe Nightline steht dabei f\u00fcr den Zug und die Route nach Barcelona. Der Nachthimmel ist grafisch reduziert auf Fl\u00e4chen und Linien, was in Kombination mit der Farbpalette einen hohen Wiedererkennungswert verspricht.\r\n\r\nDie App umfasst zum einen eine Booking Engine, zum anderen kann die Reisende wichtige Informationen zur Fahrt abrufen, das Ticket einsehen oder bei einer n\u00e4chtlichen Hungerattacke Snacks bestellen.\r\n\r\nVISION 2025 ist der Name des Projekts f\u00fcr die neu konzipierte Nachtzuglinie nach Barcelona inklusive neuartiger Waggons mit Schlafkapsel-Unterk\u00fcnften.",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "Nightline Barcelona vereint Schweizer N\u00fcchternheit mit der vertr\u00e4umten und surrealen Anmutung der mediterranen Grossstadt. Das Branding erinnert an einen Horizont, \u00fcber dem ein spannungsgeladener Nachthimmel thront. Die gelbe Nightline steht dabei f\u00fcr den Zug und die Route nach Barcelona. Der Nachthimmel ist grafisch reduziert auf Fl\u00e4chen und Linien, was in Kombination mit der Farbpalette einen hohen Wiedererkennungswert verspricht. Die App umfasst zum einen eine Booking Engine, zum anderen kann die Reisende wichtige Informationen zur Fahrt abrufen, das Ticket einsehen oder bei einer n\u00e4chtlichen Hungerattacke Snacks bestellen. VISION 2025 ist der Name des Projekts f\u00fcr die neu konzipierte Nachtzuglinie nach Barcelona inklusive neuartiger Waggons mit Schlafkapsel-Unterk\u00fcnften.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "223" },
  },
  {
    _id: "3172",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "doerig-3",
      "_word-count": "1",
      value: "D\u00f6rig",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ladina-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Ladina",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1996", value: "1996" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "wydaeckerring-144-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Wyd\u00e4ckerring 144",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8047-zuerich-3",
      "_word-count": "1",
      value: "8047 Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "ladinadoerig-zhdkch",
      value: "ladina.doerig@zhdk.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0763421217", value: "0763421217" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-ladinadoerig",
        value: "https://www.instagram.com/ladinadoerig/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "1", value: "1" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    "weitere-gestalter": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "",
      "_word-count": "0",
      value: "-",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "DA40e2pXLxZwakgMdaBjrdYgz7qPOm",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-12T21:53:44+02:00",
          _timestamp: "1626119624",
          _time: "21:53",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-12",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "271" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-12T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1626040800",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-12",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "beauty-solutions",
      "_word-count": "2",
      value: "Beauty Solutions",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "bachelor-visuelle-kommunikation-zhdk-2",
      "_word-count": "4",
      value: "Bachelor Visuelle Kommunikation, ZHdK",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-18",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visual-communication-18",
      "_word-count": "2",
      value: "Visual Communication",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "giliane-cachin-jonas-voegeli-lea-michel",
      "_word-count": "6",
      value: "Giliane Cachin, Jonas V\u00f6geli, Lea Michel",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Editorial/Fotografie zum Thema Beauty \r\nDie Text-Ebene beinhaltet ein Lehrbuch der Plastischen Chirurgie und zieht sich \u00fcber alle Seiten. In der Mitte wird diese durch eine Art Werbeteil getrennt: Die fabul\u00f6se Welt der s\u00fcdkoreanischen plastischen Chirurgie, visualisiert mit Logo-Zeichen aus dessen Praxen sowie Statements von \u00c4rzt*innen und Patient*innen. Das Haupt-Layout soll klinisch sauber wirken und mit der fremden luxuri\u00f6sen Welt aus S\u00fcdkorea durchbrochen werden. Die Fotografie behandelt verbrauchte Beautyprodukte aus dem Alltag. Das Editorial startet mit den verbrauchten Produkten in ihrer gewohnten Alltagssituation und endet mit den gescannten \u00abspiegelglatten\u00bb Versionen. \r\n\r\n132 Seiten\r\nSchrift: Akzidenz Grotesk\r\nPapier: Lessebo Smooth White 100gm, Magno Star 135gm, Splendorlux 250gm",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "220" },
  },
  {
    _id: "3116",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "jakob",
      "_word-count": "1",
      value: "Jakob",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "laeticia",
      "_word-count": "1",
      value: "Laeticia",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1994", value: "1994" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "av-vingt-quatre-janvier-6",
      "_word-count": "3",
      value: "Av. vingt-quatre janvier 6",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "1004-lausanne-2",
      "_word-count": "1",
      value: "1004 Lausanne",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "laeticiajakob-gmailcom",
      value: "laeticia.jakob@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "0788783789", value: "0788783789" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-ljak-ob",
        value: "https://www.instagram.com/ljak_ob/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "1", value: "1" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "436",
        _handle: "waadt",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Waadt",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "oe98nxPDbmK6EpkDpa47J0dprOvkgz",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-10T22:24:47+02:00",
          _timestamp: "1625948687",
          _time: "22:24",
          _weekday: "6",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-10",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "262" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    bemerkungen: {
      value:
        "25.7. Teilnahmegeb\u00fchr wird von Ecal mit Sammelrechnung bezahlt\r\n\r\n29.7. Thomas Probst Ecal wird am 30.7. in Rechnung gestellt",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "butterfly",
      "_word-count": "1",
      value: "Butterfly",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-7",
      "_word-count": "1",
      value: "ECAL",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-ecole-cantonale-d-art-de-lausanne-18",
      "_word-count": "6",
      value: "ECAL \u2013 Ecole cantonale d\u2019art de Lausanne",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphic-design-53",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphic Design",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "guy-meldem-2",
      "_word-count": "2",
      value: "Guy Meldem",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "La communaut\u00e9\u2000Butterfly vous invite \u00e0 unir vos forces pour pr\u00e9server M\u00e8re Nature, prendre soin de votre corps et de votre \u00e2me tout en d\u00e9fendant vos id\u00e9aux. \r\nDans un cadre calme et paisible vous pourrez participer \u00e0 la vie collaborative de notre syst\u00e8me autosuffisant \u00e0 travers diverses activit\u00e9s comme le yoga. Si vous aussi vous n'acceptez pas les agissements de l\u2019Etat et de la police, unissons ensemble nos forces afin de prot\u00e9ger notre libert\u00e9 et notre environnement.\r\n\r\nButterfly est un mouvement sectaire f\u00e9ministe croyant en l'\u00e9nergie et la p\u00e9rennit\u00e9 de la nature. D\u00e9fendant son environnement en punissant les forces de l'ordre, leur but est de prendre le pouvoir du monde pour pr\u00e9server la nature et \u00e9viter la croissance du r\u00e9chauffement climatique.\r\n\r\nTechnique : papier d\u00e9coup\u00e9 et scanner\r\n\r\n",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "La communaut\u00e9 Butterfly vous invite \u00e0 unir vos forces pour pr\u00e9server M\u00e8re Nature, prendre soin de votre corps et de votre \u00e2me tout en d\u00e9fendant vos id\u00e9aux. Dans un cadre calme et paisible vous pourrez participer \u00e0 la vie collaborative de notre syst\u00e8me autosuffisant \u00e0 travers diverses activit\u00e9s comme le yoga. Si vous aussi vous n'acceptez pas les agissements de l\u2019Etat et de la police, unissons ensemble nos forces afin de prot\u00e9ger notre libert\u00e9 et notre environnement. Butterfly est un mouvement sectaire f\u00e9ministe croyant en l'\u00e9nergie et la p\u00e9rennit\u00e9 de la nature. D\u00e9fendant son environnement en punissant les forces de l'ordre, leur but est de prendre le pouvoir du monde pour pr\u00e9server la nature et \u00e9viter la croissance du r\u00e9chauffement climatique. Technique : papier d\u00e9coup\u00e9 et scanner",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "211" },
  },
  {
    _id: "2503",
    "_reprografien-einreichung": "3",
    _reprografien: "3",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "meyer-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Meyer",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nathan",
      "_word-count": "1",
      value: "Nathan",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1998", value: "1998" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "binzmuehlestrasse-388",
      "_word-count": "1",
      value: "Binzm\u00fchlestrasse 388",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zurich",
      "_word-count": "1",
      value: "Zurich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "nathanmeyer-zhdkch",
      value: "nathan.meyer@zhdk.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0789059504", value: "0789059504" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-meyergrafik",
        value: "https://www.instagram.com/meyergrafik/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "poster-design", value: "Poster design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    "weitere-gestalter": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "dimitris-giannoulas",
      "_word-count": "2",
      value: "Dimitris Giannoulas",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "Jx2eG1NOL7lnQJkRB5pVoDRP40ZB9b",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-15T01:05:36+02:00",
          _timestamp: "1623711936",
          _time: "01:05",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-15",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "208" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-07-08T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1625695200",
          _time: "00:00",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-07-08",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "film-noir-international",
      "_word-count": "3",
      value: "Film Noir International",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zhdk-3",
      "_word-count": "1",
      value: "ZHdK",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-15",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visual-communication-15",
      "_word-count": "2",
      value: "Visual Communication",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "rebecca-morganti-pfaffhauser-martin-woodtli",
      "_word-count": "4",
      value: "Rebecca Morganti-Pfaffhauser, Martin Woodtli",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Poster r\u00e9alis\u00e9 pour la retrospective \"Film Noir International\" du cin\u00e9ma Filmpodium dans le cadre d'un concours interne \u00e0 la ZHdK. \r\nL'Affiche a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en travaillant une image tir\u00e9e d'une sc\u00e8ne du film \"Get Carter\", que l'on a trou\u00e9e afin de repr\u00e9senter les impactes de balles, dans le but de plonger l'interlocuteur dans le feu de l'action. \r\nL'impression en s\u00e9rigraphie 2 couleurs (orange fluo et noir) permet d'apporter une touche contemporaine et accentue l'intensit\u00e9 du clich\u00e9.\r\n \r\n",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "Poster r\u00e9alis\u00e9 pour la retrospective \u00ab Film Noir International \u00bb du cin\u00e9ma Filmpodium dans le cadre d\u2019un concours interne \u00e0 la ZHdK. L\u2019Affiche a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en travaillant une image tir\u00e9e d\u2019une sc\u00e8ne du film \u00ab Get Carter \u00bb, que l\u2019on a trou\u00e9e afin de repr\u00e9senter les impactes de balles, dans le but de plonger l\u2019interlocuteur dans le feu de l\u2019action. L\u2019impression en s\u00e9rigraphie 2 couleurs (orange fluo et noir) permet d\u2019apporter une touche contemporaine et accentue l\u2019intensit\u00e9 du clich\u00e9.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "167" },
  },
  {
    _id: "2471",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "viglino",
      "_word-count": "1",
      value: "Viglino",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "charlotte",
      "_word-count": "1",
      value: "Charlotte",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1998", value: "1998" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "rue-des-forges-3",
      "_word-count": "3",
      value: "Rue des Forges 3",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "1957-ardon",
      "_word-count": "1",
      value: "1957 Ardon",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "charlotteviglino-gmailcom",
      value: "charlotte.viglino@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "0798280753", value: "0798280753" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-charlotteviglino",
        value: "https://www.instagram.com/charlotteviglino/",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-charlotteviglino",
        value: "https://www.instagram.com/charlotteviglino/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    "tag-3": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "436",
        _handle: "waadt",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Waadt",
      },
    },
    "link-projektwebsite-prototyp": {
      _handle: "https-wwwinstagramcom-p-cqbvvb0blfs",
      value: "https://www.instagram.com/p/CQBVvb0BlFS/",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "AMkOJZXG2wme5OdkpaY7PL8j03b1xK",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-14T14:39:13+02:00",
          _timestamp: "1623674353",
          _time: "14:39",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-14",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "203" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-17T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623880800",
          _time: "00:00",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-17",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    bemerkungen: {
      value:
        "29.7. gem\u00e4ss Mail von Thomas Probst wird diese Arbeit von ECAL bezahlt.\r\n29.7. Thomas Probst Ecal wird am 30.7. in Rechnung gestellt. R\u00fcckerstattet und Lernende informiert",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "la-maison-des-femmes-de-ouled-merzoug",
      "_word-count": "7",
      value: "La maison des Femmes de Ouled Merzoug",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-5",
      "_word-count": "1",
      value: "ECAL",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-ecole-cantonale-d-art-de-lausanne-7",
      "_word-count": "6",
      value: "ECAL \u2013 Ecole cantonale d\u2019art de Lausanne",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphic-design-34",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphic Design",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nicole-udry-2",
      "_word-count": "2",
      value: "Nicole Udry",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "The women's house of Ouled Merzoug\r\n\r\nThis edition aims to highlight the weavings of the women of the village of Ouled Merzoug, Morocco. The edition takes the form of a ABC-book based on the women's names to classify their creations. A typographic pattern inspired by the weaving technique was created for each letter of the alphabet. This project was created in collaboration with Harmonie Begon who met the women and shared her experience with me. (@harmonie.begon) ",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "The women\u2019s house of Ouled Merzoug This edition aims to highlight the weavings of the women of the village of Ouled Merzoug, Morocco. The edition takes the form of a ABC-book based on the women\u2019s names to classify their creations. A typographic pattern inspired by the weaving technique was created for each letter of the alphabet. This project was created in collaboration with Harmonie Begon who met the women and shared her experience with me. (@harmonie.begon)",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "162" },
  },
  {
    _id: "2447",
    "_reprografien-einreichung": "5",
    _reprografien: "5",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "holenstein-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Holenstein",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "martina-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Martina",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1997", value: "1997" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "hoenggerstrasse-118",
      "_word-count": "1",
      value: "H\u00f6nggerstrasse 118",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8037-zuerich-3",
      "_word-count": "1",
      value: "8037 Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "martinaholenstein-gmailcom",
      value: "martina.holenstein@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "+41774382048", value: "+41774382048" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "https-martinaholensteinch",
        value: "https://martinaholenstein.ch/",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-inanamm",
        value: "https://www.instagram.com/inanamm/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "animation-design", value: "Animation design" },
    },
    "tag-3": {
      item: {
        _handle: "interaction-design",
        value: "Interaction design",
      },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-vimeocom-475579833",
      value: "https://vimeo.com/475579833",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "Jx2eG1NOL7lnQJkZy5pVoDRP40ZB9b",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-14T09:20:00+02:00",
          _timestamp: "1623655200",
          _time: "09:20",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-14",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "199" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-14T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623621600",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-14",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "die-taube",
      "_word-count": "2",
      value: "Die Taube",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-zhdk",
      "_word-count": "5",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-16",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visual-communication-16",
      "_word-count": "2",
      value: "Visual Communication",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "jonas-voegeli-daniel-stutz-lea-michel-samuel-weidmann",
      "_word-count": "8",
      value: "Jonas Voegeli, Daniel Stutz, Lea Michel, Samuel Weidmann",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "F\u00fcr das Redesign eines literarischen Klassikers habe ich eine meiner Lieblingsnovellen ausgesucht \u2013 Die Taube von Patrick S\u00fcskind. Die Novelle erz\u00e4hlt 24 Stunden aus Jonathan Noels sehr geregeltem Leben. Die unerwartete Begegnung mit einer Taube, bringt dieses komplett durcheinander. Die Novelle liest sich sehr einfach. Das neue Layout legt den Fokus auf seine neuartigen Verhaltensweisen und Gedankenspiralen, um der Leser*in mehr Einblick zu gew\u00e4hren und zeigt visuell, wie die 24 Stunden vergehen. Zur gedruckten Version im Zeitungsformat wurde ein Digitorial gestaltet, welches das Geschriebene mit Gesprochenem vereint und einfaches Switchen erm\u00f6glicht. Die Gedanken Jonathans werden in der digitalen Version noch immersiver, sie m\u00fcssen aktiv verschoben werden, um weiter lesen zu k\u00f6nnen.",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "F\u00fcr das Redesign eines literarischen Klassikers habe ich eine meiner Lieblingsnovellen ausgesucht \u2013 \u00abDie Taube\u00bb von Patrick S\u00fcskind. Die Novelle erz\u00e4hlt 24 Stunden aus Jonathan Noels sehr geregeltem Leben. Die unerwartete Begegnung mit einer Taube bringt dieses komplett durcheinander. Die Novelle liest sich sehr einfach. Das neue Layout legt den Fokus auf seine neuartigen Verhaltensweisen und Gedankenspiralen, um der Leser*in mehr Einblick zu gew\u00e4hren und zeigt visuell, wie die 24 Stunden vergehen. Zur gedruckten Version im Zeitungsformat wurde ein Digitorial gestaltet, welches das Geschriebene mit Gesprochenem vereint und einfaches Switchen erm\u00f6glicht. Die Gedanken Jonathans werden in der digitalen Version noch immersiver, da diese Textpassagen aktiv verschoben werden m\u00fcssen, um weiter lesen zu k\u00f6nnen.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "158" },
  },
  {
    _id: "2342",
    "_reprografien-einreichung": "5",
    _reprografien: "5",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "pravorotskaya-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Pravorotskaya",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "anna-3",
      "_word-count": "1",
      value: "Anna",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1997", value: "1997" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "dienerstrasse-36-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Dienerstrasse 36",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8004-zuerich-3",
      "_word-count": "1",
      value: "8004 Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "annapravorotskaya-gmailcom",
      value: "annapravorotskaya@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "+41791379709", value: "+41791379709" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-ania-attachments",
        value: "https://www.instagram.com/ania_attachments/",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-ania-attachments",
        value: "https://www.instagram.com/ania_attachments/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "animation-design", value: "Animation design" },
    },
    "tag-2": { item: { _handle: "web-design", value: "Web design" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    "weitere-gestalter": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "livia-benz-anna-tuena",
      "_word-count": "4",
      value: "Livia Benz, Anna Tuena",
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-vimeocom-561894893",
      value: "https://vimeo.com/561894893",
    },
    "link-projektwebsite-prototyp": {
      _handle: "https-vimeocom-561894893",
      value: "https://vimeo.com/561894893",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "YpwkJx2eKDLNQ7zLlEP3B1ObMWymdl",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T19:22:00+02:00",
          _timestamp: "1623432120",
          _time: "19:22",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "182" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    bemerkungen: {
      value:
        "18.6 Mail wg Doppelzahlung am 11.6.\r\n24.6. SMS, da keine Antwort. einbezahlt f\u00fcr andere Nr.",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "invasive-neophyten-zuerich",
      "_word-count": "3",
      value: "Invasive Neophyten Z\u00fcrich",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-11",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visual-communication",
      "_word-count": "2",
      value: "Visual Communication",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "cybu-richli-silvan-possa",
      "_word-count": "4",
      value: "Cybu Richli, Silvan Possa",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Invasive Neophyten sind gebietsfremde Pflanzen, die sich in unserer Natur rasch etablieren und effizient ausbreiten. Sie verdr\u00e4ngen unsere heimische Flora und bedrohen die Biodiversit\u00e4t in der Stadt Z\u00fcrich. Invasive Neophyten sind mitverantwortlich f\u00fcr das Verschwinden von rund einem Drittel unserer Pflanzen. Die konzipierte App bietet auf spielerische Art und Weise eine Hilfestellung bei der Bek\u00e4mpfung von Neophyten an. Dank verschiedener Zug\u00e4nge zur Thematik werden auch Laien angesprochen. So werden Pflanzen mithilfe der Smartphone-Kamera identifiziert, nach Gef\u00e4hrlichkeitsgrad eingestuft und die korrekte Handhabung/Vorgehensweise vermittelt. Mit jeder bek\u00e4mpften Pflanze kann der Benutzer der App Punkte sammeln und sich so mit anderen Usern messen. ",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "144" },
  },
  {
    _id: "2269",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "decoppet",
      "_word-count": "1",
      value: "Decoppet",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "sacha",
      "_word-count": "1",
      value: "Sacha",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "rue-du-rhone-2",
      "_word-count": "3",
      value: "Rue du Rh\u00f4ne 2",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "1920-martigny",
      "_word-count": "1",
      value: "1920 Martigny",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "sachadecoppet-outlookcom",
      value: "sacha.decoppet@outlook.com",
    },
    mobile: { _handle: "078-945-82-55", value: "078 945 82 55" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-sacha-dcp",
        value: "https://www.instagram.com/sacha_dcp/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "437",
        _handle: "wallis",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Wallis",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "ldexo70wb8OVQlDqXQPnqG2D4rL9Xy",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T13:38:00+02:00",
          _timestamp: "1623411480",
          _time: "13:38",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "170" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "le-je-est-un-autre",
      "_word-count": "5",
      value: 'Le "je" est un autre',
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "edhea-2",
      "_word-count": "1",
      value: "EDHEA",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "edhea-ecole-de-design-et-haute-ecole-d-art-du-valais-6",
      "_word-count": "10",
      value:
        "EDHEA \u2013 \u00c9cole de design et haute \u00e9cole d\u2019art du Valais",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphiste-cfc-6",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphiste CFC",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "daniel-schmid-tim-meylan-2",
      "_word-count": "4",
      value: "Daniel Schmid, Tim Meylan",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Le je est un autre est une \u00e9dition sur le th\u00e8me de la perception de soi.\r\nLe soi se distingue en quatre parties: Le soi social, la connaissance de soi, l'image de soi et l'estime de soi. Lorsque ces quatre parties ne sont pas \u00e9quilibr\u00e9es, nous faisons affaire alors \u00e0 une crise identitaire. Cette \u00e9dition est repartie en cinq chapitre qui traitent chacun d'un soi sp\u00e9cifique d'un point de vue th\u00e9orique puis la vision que l'on en a lors d'une crise identitaire. \r\n",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "No" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "137" },
  },
  {
    _id: "2188",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "torrent",
      "_word-count": "1",
      value: "Torrent",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "baptiste",
      "_word-count": "1",
      value: "Baptiste",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1998", value: "1998" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "chemin-du-calvaire-11",
      "_word-count": "3",
      value: "Chemin du Calvaire 11",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "1950-sion",
      "_word-count": "1",
      value: "1950 Sion",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "baptistetorrent-hotmailcom",
      value: "baptistetorrent@hotmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "079-122-34-29", value: "079 122 34 29" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-baptistetorrent",
        value: "https://www.instagram.com/baptistetorrent/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "437",
        _handle: "wallis",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Wallis",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "7YnpdG2O6L30a3B6K5VbRZyz9oBmJ1",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-10T15:53:00+02:00",
          _timestamp: "1623333180",
          _time: "15:53",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-10",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "157" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "les-hommes-illustres-de-laviation",
      "_word-count": "5",
      value: "Les Hommes illustres de l'aviation",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "edhea",
      "_word-count": "1",
      value: "\u00c9dh\u00e9a",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "edhea-ecole-de-design-et-haute-ecole-d-art-du-valais-4",
      "_word-count": "10",
      value:
        "EDHEA \u2013 \u00c9cole de design et haute \u00e9cole d\u2019art du Valais",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphiste-cfc-4",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphiste CFC",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "daniel-schmid-tim-meylan",
      "_word-count": "4",
      value: "Daniel Schmid, Tim Meylan",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "\u00c9dition sous forme d'archive sur les pionniers de l'aviation compos\u00e9e d'une partie historique, de tableaux des records et d'une section biographique. Le livre retrace les tout d\u00e9buts de l'a\u00e9ronautique depuis ses origines et jusqu'au 3 ao\u00fbt 1914. La complexit\u00e9 des mises en pages repr\u00e9sente la difficult\u00e9 que les premiers pilotes ont r\u00e9ussi \u00e0 surmonter et donne une id\u00e9e du courage dont ils ont fait preuve.\r\n\r\n\r\n\r\n",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "No" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "125" },
  },
  {
    _id: "2155",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "doerig",
      "_word-count": "1",
      value: "D\u00f6rig",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "madleina",
      "_word-count": "1",
      value: "Madleina",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "schachen-442",
      "_word-count": "1",
      value: "Schachen 442",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "9056-gais",
      "_word-count": "1",
      value: "9056 Gais",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "madleinadoerig-hotmailcom",
      value: "madleina.doerig@hotmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "076-544-03-59", value: "076 544 03 59" },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "432",
        _handle: "st-gallen",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "St. Gallen",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "Rw0BbOy4d2vKa4vm8QlAqe6DkrV3nN",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-10T09:58:00+02:00",
          _timestamp: "1623311880",
          _time: "09:58",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-10",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "150" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "reisefuehrer-fuer-fantastische-orte",
      "_word-count": "4",
      value: "Reisef\u00fchrer f\u00fcr fantastische Orte",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-stgallen-3",
      "_word-count": "3",
      value: "Fachklasse Grafik St.Gallen",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "gewerbliches-berufs-und-weiterbildungszentrum-stgallen",
      "_word-count": "5",
      value: "Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-10",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ramon-lenherr-sylvia-geel-anita-meier",
      "_word-count": "6",
      value: "Ramon Lenherr, Sylvia Geel, Anita Meier,",
    },
    "dozenten-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ramon-lenherr-sylvia-geel-anita-meier",
      "_word-count": "6",
      value: "Ramon Lenherr, Sylvia Geel, Anita Meier",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Als Diplomarbeit durften wir im vierten Jahr einen Reisef\u00fchrer nach einem Thema unserer Wahl gestalten. Da B\u00fccher eine \r\ngrosse Leidenschaft von mir sind, habe ich einen fantastischen Reisef\u00fchrer geschrieben, der Kinder und Erwachsene zum \r\nTr\u00e4umen, Vorlesen und Weiterdenken anregt. Im Vordergrund stehen drei fiktive Orte aus drei unterschiedlichen B\u00fcchern, \r\nwelche man mit Hilfe von Landkarten, Erkl\u00e4rungen und gross-\r\nfl\u00e4chigen Illustrationen in Gedanken bereisen kann.",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "Als Projektarbeit durften wir im vierten Jahr einen Reisef\u00fchrer zu einem Thema unserer Wahl gestalten. Da B\u00fccher eine grosse Leidenschaft von mir sind, habe ich einen fantastischen Reisef\u00fchrer geschrieben, der Kinder und Erwachsene zum Tr\u00e4umen, Vorlesen und Weiterdenken anregt. Im Vordergrund stehen drei fiktive Orte aus drei unterschiedlichen B\u00fcchern, welche man mit Hilfe von Landkarten, Erkl\u00e4rungen und gross- fl\u00e4chigen Illustrationen in Gedanken bereisen kann.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "118" },
  },
  {
    _id: "2150",
    "_reprografien-einreichung": "4",
    _reprografien: "4",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "tuena",
      "_word-count": "1",
      value: "Tuena",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "anna",
      "_word-count": "1",
      value: "Anna",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1996", value: "1996" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "hofwiesenstrasse-5",
      "_word-count": "1",
      value: "Hofwiesenstrasse 5",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8305-dietlikon",
      "_word-count": "1",
      value: "8305 Dietlikon",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "annatuena-bluewinch",
      value: "anna.tuena@bluewin.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0799561610", value: "0799561610" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-instagramcom-annatuena",
        value: "http://instagram.com/anna.tuena",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: { _handle: "http-annatuena", value: "http://@anna.tuena" },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": { item: { _handle: "web-design", value: "Web design" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-vimeocom-561218084",
      value: "https://vimeo.com/561218084",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "nw274bvNY8yxE2wJnQO13qRBLm9rPd",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-10T09:41:49+02:00",
          _timestamp: "1623310909",
          _time: "09:41",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-10",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "149" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-10T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623276000",
          _time: "00:00",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-10",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "digital-reading-matter",
      "_word-count": "3",
      value: "Digital Reading Matter",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-9",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuercher-hochschule-der-kuenste-3",
      "_word-count": "4",
      value: "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visual-communication-3",
      "_word-count": "2",
      value: "Visual Communication",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "jonas-voegeli-matthias-michel",
      "_word-count": "4",
      value: "Jonas V\u00f6geli, Matthias Michel",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Digitales Lesen ist anstrengend. Das mediale Potenzial bleibt bis zum heutigen Tag jedoch unausgesch\u00f6pft. Beim Lesen wird man mit Fragen konfrontiert, reagiert auf den Inhalt und kritisiert ihn, bezieht also Stellung. Eine Stellung, die man teilen m\u00f6chte. Der Leser will immer mehr erfahren. Sich vertiefen. Einfach eintauchen und sich treiben lassen. Digital Reading Matter ist eine Applikation zur F\u00f6rderung digitaler Leselust und -effizienz, die sich an den W\u00fcnschen und Bed\u00fcrfnissen der Benutzer orientiert. Die Sensoren des Ger\u00e4tes werden funktional eingesetzt. Eine Eye-Tracking-Funktion warnt vor m\u00f6glichen Konzentrationsst\u00f6rungen. Die Kommunikation erfolgt schnell und reibungslos durch Spracheingabe. Das bisher einschr\u00e4nkende Medium wird zur Chance.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "117" },
  },
  {
    _id: "2146",
    "_reprografien-einreichung": "3",
    _reprografien: "3",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "monnet-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Monnet",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "leo-2",
      "_word-count": "1",
      value: "L\u00e9o",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1996", value: "1996" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "avenue-dumas-7-c-o-helene-walther-1206-genf",
      "_word-count": "6",
      value: "Avenue Dumas 7, c/o H\u00e9l\u00e8ne Walther, 1206 Genf",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "geneve",
      "_word-count": "1",
      value: "Gen\u00e8ve",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "leomonnetwalther-gmailcom",
      value: "leo.monnetwalther@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "0789040906", value: "0789040906" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-monnet-leo",
        value: "https://www.instagram.com/monnet_leo/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2019", value: "2019" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "animation-design", value: "Animation design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "2", value: "2" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "421",
        _handle: "genf",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Genf",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-vimeocom-502102895",
      value: "https://vimeo.com/502102895",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "4NZvBryz1kX7QG2ZdEGe9mwVOL623A",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-10T08:17:00+02:00",
          _timestamp: "1623305820",
          _time: "08:17",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-10",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "148" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    bemerkungen: {
      value: "Twint gescheitert \r\n20.6. Mail zur Erg\u00e4nzung ",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "pages",
      "_word-count": "1",
      value: "P.A.G.E.S.",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "leo-monnet-2",
      "_word-count": "2",
      value: "Leo Monnet",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "head-haute-ecole-d-art-et-de-design-geneve",
      "_word-count": "8",
      value:
        "HEAD \u2013 Haute \u00e9cole d\u2019art et de design, Gen\u00e8ve",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "communication-visuelle-3",
      "_word-count": "2",
      value: "Communication visuelle",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "mitch-paone",
      "_word-count": "2",
      value: "Mitch Paone",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Creation of animations on the theme of the edition, the page and the universe of the print for P.A.G.E.S. Art Book fair, international fair dedicated to print, art books and multiples.\r\n\r\nBased on the poetic observation of a print opening onto the effect of the wind, under a flurry the animation takes the page literally and the creation of a work through a typographic allegory based on the identity\r\nof the event. Each letter opens by inviting the public to discover the creations presented.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "116" },
  },
  {
    _id: "2100",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "reber",
      "_word-count": "1",
      value: "Reber",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "timo",
      "_word-count": "1",
      value: "Timo",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1994", value: "1994" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "elzweg-27",
      "_word-count": "1",
      value: "Elzweg, 27",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "langnethal",
      "_word-count": "1",
      value: "Langnethal",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "mail-timoreberch",
      value: "mail@timoreber.ch",
    },
    mobile: { _handle: "0793667188", value: "0793667188" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "https-timoreberch",
        value: "https://timoreber.ch/",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-typotimo",
        value: "https://www.instagram.com/typotimo/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: {
        _handle: "infographic-design",
        value: "Infographic design",
      },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "417",
        _handle: "basel-landschaft",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Basel-Landschaft",
      },
    },
    "weitere-gestalter": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "michelle-straehler",
      "_word-count": "2",
      value: "Michelle Str\u00e4hler",
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-wwwyoutubecom-watch-v=5htcalv4ppm-und-t=41s",
      value: "https://www.youtube.com/watch?v=5HTCalV4PPM&t=41s",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "7YnpdG2O6L30a3ByK5VbRZyz9oBmJ1",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-09T11:29:00+02:00",
          _timestamp: "1623230940",
          _time: "11:29",
          _weekday: "3",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-09",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "140" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "atlas-der-vulkane",
      "_word-count": "3",
      value: "Atlas der Vulkane",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "timo-reber",
      "_word-count": "2",
      value: "Timo Reber",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "hochschule-fuer-gestaltung-und-kunst-fhnw-7",
      "_word-count": "6",
      value: "Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst FHNW",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visuelle-kommunikation-7",
      "_word-count": "2",
      value: "Visuelle Kommunikation",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "prof-marion-fink-4",
      "_word-count": "3",
      value: "Prof. Marion Fink",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Aus den Resultaten eines experimentellen Bildlabors bestimmten wir das Thema Vulkanismus. Damit dokumentieren wir visuell die letzten Ausbr\u00fcche der f\u00fcnf aktivsten Vulkane und generierten dazu Karten aus georeferenzierten Daten. Es entstand ein Konzept, welches das Zusammenspiel von statisch kartografischen und dynamisch plakativen Eruptions-Bildern aufzeigt, gefolgt von einer Liste mit allen registrierten Vulkanen der Erde und dessen Status.\r\n\r\n*Bildlabor\r\nAuf einem Leuchttisch fotografierten wir chemische Reaktionen aus fl\u00fcssiger Farbe und Reinigungsmittel. Die daraus resultierende eruptive Bildwelt, war Ausgangslage f\u00fcr die Themenfindung und das ganze Konzept.\r\n",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "Aus den Resultaten eines experimentellen Bildlabors* bestimmten wir das Thema Vulkanismus. Damit dokumentieren wir visuell die letzten Ausbr\u00fcche der f\u00fcnf aktivsten Vulkane und generierten dazu Karten aus georeferenzierten Daten. Es entstand ein Konzept, welches das Zusammenspiel von statisch kartografischen und dynamisch plakativen Eruptions-Bildern aufzeigt, gefolgt von einer Liste mit allen registrierten Vulkanen der Erde und dessen Status. \r\n*Bildlabor: Auf einem Leuchttisch fotografierten wir chemische Reaktionen aus fl\u00fcssiger Farbe und Reinigungsmittel. Die daraus resultierende eruptive Bildwelt, war Ausgangslage f\u00fcr die Themenfindung und das ganze Konzept.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "108" },
  },
  {
    _id: "2072",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "vogt",
      "_word-count": "1",
      value: "Vogt",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "elia",
      "_word-count": "1",
      value: "Elia",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "rebengasse-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Rebengasse 2",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "9436-balgach",
      "_word-count": "1",
      value: "9436 Balgach",
    },
    "e-mail": { _handle: "eliavogt-gmxch", value: "elia.vogt@gmx.ch" },
    mobile: { _handle: "0798960777", value: "0798960777" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-eliavogt",
        value: "https://www.instagram.com/elia.vogt/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    "tag-3": {
      item: {
        _handle: "infographic-design",
        value: "Infographic design",
      },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "432",
        _handle: "st-gallen",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "St. Gallen",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "DA40e2pXLxZwakgvdaBjrdYgz7qPOm",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-08T17:19:31+02:00",
          _timestamp: "1623165571",
          _time: "17:19",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-08",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "136" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-08T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623103200",
          _time: "00:00",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-08",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "atlas-bedrohter-tierearten",
      "_word-count": "3",
      value: "Atlas bedrohter Tierearten",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-stgallen-2",
      "_word-count": "3",
      value: "Fachklasse Grafik St.Gallen",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "gewerbliches-berufs-und-weiterbildungszentrum-stgallen-2",
      "_word-count": "5",
      value: "Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-15",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "anita-meier-ramon-lenherr",
      "_word-count": "4",
      value: "Anita Meier, Ramon Lenherr",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Meine Diplomarbeit steht unter dem Thema \u00abReise ins Morgen\u00bb. Ich thematisierte damit eine aktuelle, sich verst\u00e4rkende Problematik \u2013 das Artensterben. T\u00e4glich sterben Tierarten aus, viele Arten sind den meisten nicht bekannt. Ich wollte f\u00fcr dieses Thema sensibilisieren, indem ich in einem Buch je f\u00fcnf bedrohte und ausgestorbene Arten mittels Infografiken und Illustrationen portraitiert habe.\r\nPro Art gibt es 2 Doppelseiten. Die ersten zwei zeigen anhand von Infografiken verschiedene Daten \u00fcber das Tier. Wobei auf der rechten Seite immer ein Fakt/Eigenschaft/F\u00e4higkeit der Art individuell Dargestellt wird. Die zweite Doppelseite zeigt das Tier in einer Illustration im nat\u00fcrlichen Lebensraum.\r\n\r\nInfos: Flatbook ,230x300 mm, Digitaldruck, PlanoJet hochweiss 160 g/m\u00b2, Atlas Grotesk & Typewriter",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "Meine Diplomarbeit steht unter dem Thema \u00abReise ins Morgen\u00bb. Ich thematisierte damit eine aktuelle, sich verst\u00e4rkende Problematik\u00a0\u2013 das Artensterben. T\u00e4glich sterben Tierarten aus, viele Arten sind den meisten nicht bekannt. Ich wollte f\u00fcr dieses Thema sensibilisieren, indem ich in einem Buch je f\u00fcnf bedrohte und ausgestorbene Arten mittels Infografiken und Illustrationen portraitiert habe. Pro Art gibt es 2 Doppelseiten. Die ersten zwei zeigen anhand von Infografiken verschiedene Daten \u00fcber das Tier. Wobei auf der rechten Seite immer ein Fakt/Eigenschaft/F\u00e4higkeit der Art individuell dargestellt wird. Die zweite Doppelseite zeigt das Tier in einer Illustration im nat\u00fcrlichen Lebensraum. Infos: Flatbook, 230x300 mm, Digitaldruck, PlanoJet hochweiss 160 g/m2, Atlas Grotesk & Typewriter",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "104" },
  },
  {
    _id: "2059",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "mueller-4",
      "_word-count": "1",
      value: "M\u00fcller",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "lukas-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Lukas",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1996", value: "1996" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "dorfstrasse-46",
      "_word-count": "1",
      value: "Dorfstrasse 46",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "8218-osterfingen",
      "_word-count": "1",
      value: "8218 Osterfingen",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "lukas-1911-icloudcom",
      value: "lukas_1911@icloud.com",
    },
    mobile: {
      _handle: "+41-79-931-54-75",
      value: "+41 79 931 54 75",
    },
    "link-portfolio": {
      item: { _handle: "http-refaelch", value: "http://refael.ch" },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "environmental-design",
        value: "Environmental design",
      },
    },
    "tag-3": {
      item: {
        _handle: "infographic-design",
        value: "Infographic design",
      },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "418",
        _handle: "basel-stadt",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Basel-Stadt",
      },
    },
    "weitere-gestalter": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "refael-blatt",
      "_word-count": "2",
      value: "Refael Blatt",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "nyv7xLqjAMWdQ6gdx5kBezRJrODP0b",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-08T14:58:11+02:00",
          _timestamp: "1623157091",
          _time: "14:58",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-08",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "134" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-08T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623103200",
          _time: "00:00",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-08",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    bemerkungen: {
      value:
        "11.6. Mailkontakt. Projekt wurde von Refael Blatt bezahlt, da Gruppenarbeit\r\n14.6. Paket hatte den Absender Refael Blatt 2121-139. Ist ja eine Gruppenarbeit. Paketbest\u00e4tigung an Lukas M\u00fcller",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "horizonte-fuer-eine-neue-erdpolitik",
      "_word-count": "5",
      value: "Horizonte f\u00fcr eine neue Erdpolitik",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fhnw-hgk-basel",
      "_word-count": "3",
      value: "FHNW HGK Basel",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "hochschule-fuer-gestaltung-und-kunst-fhnw-9",
      "_word-count": "6",
      value: "Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst FHNW",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "visuelle-kommunikation-9",
      "_word-count": "2",
      value: "Visuelle Kommunikation",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "prof-marion-fink-3",
      "_word-count": "3",
      value: "Prof. Marion Fink",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Lange blieb die Reaktion der Erde auf das menschliche Handeln unbeachtet. Mittlerweile ist sich jede*r der Bedrohung unserer Lebensbedingungen auf der Erde bewusst. Doch nur wenige besitzen eine Vorstellung davon, wie sie mit dieser neuen Situation umgehen sollen. Das Kapitel 8 aus dem Buch \u00abGrenzen des Wachstums\u00bb (1972) besch\u00e4ftigt sich mit Visionen, Netzwerke, Wahrhaftigkeit, Lernbereitschaft und N\u00e4chstenliebe. Diese Texte dienen als Grundlagen und L\u00f6sungsans\u00e4tze, f\u00fcr die wir eine visuelle Sprache entworfen haben. Die f\u00fcnf B\u00fccher Kalzit, Serpentin, Biotit, Muskovit und Quarz nehmen die Leser*innen mit auf eine faszinierende Reise in lokale Gesteinswelten der Alpen. Sie stellen die Fragen, wie die Beziehung zur Natur heute gelebt wird, und wie wir uns darin nachhaltig vortasten k\u00f6nnen.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "102" },
  },
  {
    _id: "2019",
    "_reprografien-einreichung": "5",
    _reprografien: "5",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "mueller-3",
      "_word-count": "1",
      value: "M\u00fcller",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "monica-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Monica",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "698",
        _handle: "italienisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Italienisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "2002", value: "2002" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "via-carlo-maderno-18-2",
      "_word-count": "3",
      value: "Via Carlo Maderno, 18",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "lugano",
      "_word-count": "1",
      value: "Lugano",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "infomonicamuller-gmailcom",
      value: "info.monicamuller@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "+41765205601", value: "+41765205601" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-makevisualch",
        value: "http://makevisual.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-rendivisivo",
        value: "https://www.instagram.com/rendivisivo/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "corporate-design", value: "Corporate design" },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "exhibition-design",
        value: "Exhibition design",
      },
    },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "poster-design", value: "Poster design" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "433",
        _handle: "tessin",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Tessin",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "mzA0lLgopj6OEAbbJQqv4NnGdw7JZX",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-08T00:48:48+02:00",
          _timestamp: "1623106128",
          _time: "00:48",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-08",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "128" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "i-manifesti-del-museum-fu\u0308r-gestaltung",
      "_word-count": "6",
      value: "I Manifesti del Museum fu\u0308r Gestaltung",
    },
    "projekttitel-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "i-manifesti-del-museum-fuer-gestaltung",
      "_word-count": "6",
      value: "I Manifesti del Museum f\u00fcr Gestaltung",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "monica-mueller",
      "_word-count": "2",
      value: "Monica M\u00fcller",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "csia-centro-scolastico-per-le-industrie-artistiche-2",
      "_word-count": "7",
      value: "CSIA \u2013 Centro scolastico per le industrie artistiche",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "grafico-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Grafico",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "sidi-vanetti-michele-forzano",
      "_word-count": "4",
      value: "Sidi Vanetti / Michele Forzano",
    },
    "dozenten-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "sidi-vanetti-michele-forzano",
      "_word-count": "4",
      value: "Sidi Vanetti, Michele Forzano",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "In October 2020 we were asked to design the entire identity of the event for the CSIA exhibition I Manifesti del Museum fu\u0308r Gestaltung: poster, caption, invitation cards and other media. Stylistic diversity that distinguishes the coordinated image of the Museum fu\u0308r Gestaltung made me opt for the creation of a neutral but extremely detailed identity. My visual communication consists in a complex, \u201clayered\u201d, \u201cinfographic\u201d and above all neutral language. My project aims to contrast the posters presented in the exhibition: if the intention is usually to \u201csummarize the contents\u201d, the identity I have developed, on the contrary, deepens the context and the contents.",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "In October 2020 we were asked to design the entire identity of the event for the CSIA exhibition I Manifesti del Museum f\u00fcr Gestaltung: poster, caption, invitation cards and other media. Stylistic diversity that distinguishes the coordinated image of the Museum f\u00fcr Gestaltung made me opt for the creation of a neutral but extremely detailed identity. My visual communication consists in a complex, \u201clayered\u201d, \u201cinfographic\u201d and above all neutral language. My project aims to contrast the posters presented in the exhibition: if the intention is usually to \u201csummarize the contents\u201d, the identity I have developed, on the contrary, deepens the context and the contents.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "96" },
  },
  {
    _id: "1991",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "cserhati",
      "_word-count": "1",
      value: "Cserhati",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "yannic",
      "_word-count": "1",
      value: "Yannic",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1994", value: "1994" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "langgruetstrasse-163",
      "_word-count": "1",
      value: "Langgr\u00fctstrasse 163",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "zuerich",
      "_word-count": "1",
      value: "Z\u00fcrich",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "yanniccserhati-hotmailcom",
      value: "yannic.cserhati@hotmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "0795265188", value: "0795265188" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-wwwblastoffch",
        value: "http://www.blastoff.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "http-wwwinstagramcom-blastoffstudiooo",
        value: "http://www.instagram.com/blastoffstudiooo",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: {
        _handle: "infographic-design",
        value: "Infographic design",
      },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "exhibition-design",
        value: "Exhibition design",
      },
    },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "685",
        _handle: "hf",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "HF",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "439",
        _handle: "zuerich",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Z\u00fcrich",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "Jx2eG1NOL7lnQJkkZ5pVoDRP40ZB9b",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-07T19:22:00+02:00",
          _timestamp: "1623086520",
          _time: "19:22",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-07",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "124" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-07T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623016800",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-07",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "farben-sind-licht-material-ist-stoffe",
      "_word-count": "6",
      value: "Farben sind Licht Material ist Stoffe",
    },
    "projekttitel-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "farben-sind-licht-material-ist-stoffe",
      "_word-count": "6",
      value: "Farben sind Licht, Material ist Stoffe",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "yannic-cserhati",
      "_word-count": "2",
      value: "Yannic Cserhati",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "f+f-schule-fuer-kunst-und-design-zuerich-visuelle-gestaltung-hf-2",
      "_word-count": "10",
      value:
        "F+F Schule f\u00fcr Kunst und Design Z\u00fcrich, Visuelle Gestaltung HF",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "blast-off-studio-zuerich-2",
      "_word-count": "4",
      value: "Blast Off Studio, Z\u00fcrich",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "julia-marti",
      "_word-count": "2",
      value: "Julia Marti",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Ich stelle fest, dass mir dreidimensional generierte grafische Gestaltung vermehrt\r\nbegegnet. Diese \u00c4sthetik wird durch Designprogramme und deren Instrumente, auf\r\nwelche immer mehr Personen Zugriff haben, geschaffen und gepr\u00e4gt. Aufgrund dieser\r\nBeobachtung und angelehnt an diesen Stil m\u00f6chte ich eine neue Bildproduktion\r\nentwickeln. Dazu wechsle ich vom Computer zu einer physischen Bildinszenierung.\r\nIch m\u00f6chte anhand analoger Methoden die von Computern eingeschr\u00e4nkten Gestaltungsmethoden\r\n\u00fcberschreiten. Um dies umzusetzen, bediene ich mich der Werkzeuge\r\nRaum, Material und Licht. Meine Erzeugnisse halte ich fotografisch fest und untersuche\r\ndiese mittels eines selbstentwickelten infografischen Systems, welches mir wiederum\r\nals Baukasten dient, um damit neue Bilder zu generieren.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "92" },
  },
  {
    _id: "1915",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "monnet",
      "_word-count": "1",
      value: "Monnet",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "leo",
      "_word-count": "1",
      value: "L\u00e9o",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1996", value: "1996" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "avenue-dumas-7-c-o-helene-walther-1206-genf-2",
      "_word-count": "6",
      value: "Avenue Dumas 7, c/o H\u00e9l\u00e8ne Walther, 1206 Genf",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "geneve-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Gen\u00e8ve",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "leomonnetwalther-gmailcom",
      value: "leo.monnetwalther@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "0789040906", value: "0789040906" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-monnet-leo",
        value: "https://www.instagram.com/monnet_leo/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2021", value: "2021" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "infographic-design",
        value: "Infographic design",
      },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "421",
        _handle: "genf",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Genf",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "2nyv7xLqjAMWdQ6rMQkBezRJrODP0b",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-06T13:54:00+02:00",
          _timestamp: "1622980440",
          _time: "13:54",
          _weekday: "7",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-06",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "113" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-06-11T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1623362400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "5",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-06-11",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1482",
        _handle: "ubs",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "UBS",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    bemerkungen: { value: "Twint gescheitert\r\n" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "20-minutes",
      "_word-count": "1",
      value: "20 Minutes",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "leo-monnet",
      "_word-count": "2",
      value: "L\u00e9o Monnet",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "head-haute-ecole-d-art-et-de-design-geneve-2",
      "_word-count": "8",
      value:
        "HEAD \u2013 Haute \u00e9cole d\u2019art et de design, Gen\u00e8ve",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "communication-visuelle-4",
      "_word-count": "2",
      value: "Communication visuelle",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "xavier-erni-2",
      "_word-count": "2",
      value: "Xavier Erni",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Redesign of the 20minutes.ch newspaper in a graphic object.\r\nThe visual approach plays on the original concept of the newspaper, the notion of time, here in an alarming way (uses of movies images in relation to the subject of the article). \r\nThe images of the articles are diverted to offer a filmography related to the titles of the absurd editorial line. \r\nAdvertising slogans with multiple typography replace classic newspaper advertising.\r\nChallenging to use a digital font alarm similar to the 20 Minutes logotype.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "82" },
  },
  {
    _id: "1791",
    "_reprografien-einreichung": "5",
    _reprografien: "5",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "gleglakou-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Gleglakou",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "irini-2",
      "_word-count": "1",
      value: "Irini",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1995", value: "1995" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "rue-du-doubs-75-2",
      "_word-count": "3",
      value: "Rue du Doubs 75",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "2300-la-chaux-de-fonds",
      "_word-count": "2",
      value: "2300 La Chaux-de-Fonds",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "irinigleglakou-yahoocom",
      value: "irini.gleglakou@yahoo.com",
    },
    mobile: { _handle: "0789670479", value: "0789670479" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-irinigleglakouch",
        value: "http://irinigleglakou.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-irinigleglakou",
        value: "https://www.instagram.com/irini.gleglakou/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2019", value: "2019" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "infographic-design",
        value: "Infographic design",
      },
    },
    "tag-3": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "426",
        _handle: "neuenburg",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Neuenburg",
      },
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "6Jx2eG1NOL7lnQJqYEpVoDRP40ZB9b",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-05-25T09:37:43+02:00",
          _timestamp: "1621928263",
          _time: "09:37",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-05-25",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "93" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-05-25T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1621893600",
          _time: "00:00",
          _weekday: "2",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-05-25",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "atlas-of-neologism-2",
      "_word-count": "3",
      value: "Atlas of Neologism",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecole-darts-appliques-(eaa)-la-chaux-de-fonds",
      "_word-count": "6",
      value: "Ecole d'Arts Appliqu\u00e9s (EAA), La Chaux-de-Fonds",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "eaa-l-ecole-d-arts-appliques-la-chaux-de-fonds-5",
      "_word-count": "6",
      value: "EAA \u2013 L\u2019Ecole d\u2019arts appliques, La Chaux-de-Fonds",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphisme-4",
      "_word-count": "1",
      value: "Graphisme",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "thibaud-tissot-vincent-devaud-5",
      "_word-count": "4",
      value: "Thibaud Tissot, Vincent Devaud",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "It explores the last 60 years of newly coined words being added to the english language. From the word Junk Food (1960) to the word Tender-Age Shelter (2018), we see how the world has evolved technologically and culturally through the years. In the first chapter, it goes into depth regarding each word, specifically their definition, their origin, etc. In the second chapter, it makes a modern comparison of these words by using digital platforms, like Google and Instagram. By making this comparison we can visibly notice the difference between the words\u2019 past and present usage.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "67" },
  },
  {
    _id: "1754",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "massara",
      "_word-count": "1",
      value: "Massara",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "david",
      "_word-count": "1",
      value: "David",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "699",
        _handle: "franzoesisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Franz\u00f6sisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1994", value: "1994" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "rue-pre-du-marche-5",
      "_word-count": "2",
      value: "Rue / Pr\u00e9-du-March\u00e9 5",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "lausanne",
      "_word-count": "1",
      value: "Lausanne",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "massaradavid-gmailcom",
      value: "massara.david@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "+41-789539956", value: "+41 789539956" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-wwwmassaradavidcom",
        value: "http://www.massaradavid.com/",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-massararassam",
        value: "https://www.instagram.com/massararassam/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2019", value: "2019" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "typeface-design", value: "Typeface design" },
    },
    "tag-2": {
      item: {
        _handle: "interaction-design",
        value: "Interaction design",
      },
    },
    "tag-3": { item: { _handle: "web-design", value: "Web design" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "436",
        _handle: "waadt",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Waadt",
      },
    },
    "link-projektwebsite-prototyp": {
      _handle: "https-cuttly-sbuguhd",
      value: "https://cutt.ly/SbuGuHd",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "Vj04vdK2Nozg9Qw8O5knyb8xWpwlZM",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-05-13T14:02:06+02:00",
          _timestamp: "1620907326",
          _time: "14:02",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-05-13",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "88" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-05-13T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1620856800",
          _time: "00:00",
          _weekday: "4",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-05-13",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "No" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "No" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ripley",
      "_word-count": "1",
      value: "Ripley",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal",
      "_word-count": "1",
      value: "ECAL",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "ecal-ecole-cantonale-d-art-de-lausanne-5",
      "_word-count": "6",
      value: "ECAL \u2013 Ecole cantonale d\u2019art de Lausanne",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "graphic-design-9",
      "_word-count": "2",
      value: "Graphic Design",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "aurele-sack-guy-meldem",
      "_word-count": "4",
      value: "Aur\u00e8le Sack, Guy Meldem",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Ripley is an interrogation about optimized legibility on-screen environment that develops the idea of transposing the legibility rules of a body text from print to the new media. Ripley is a mix of historical and contemporary shapes in this new serif design. This Typeface is a toolbox that compiles many axes to allow people to decide what\u2019s the best for them. As a second step, Ripley is evolving itself by responding to the ambient light. The new experiment proposing by Ripley is the combination of the multiples axes with the ambient light embed by the screen. Adapting to fatigue eyes throughout the day increases his readability as the day goes and the ambient light changes. the more comfortable the type becomes. Ripley becomes a living organism to provide the best legibility on-screen.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "No" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "63" },
  },
  {
    _id: "1414",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "dellamora",
      "_word-count": "1",
      value: "Dellamora",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "mattia",
      "_word-count": "1",
      value: "Mattia",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "440",
        _handle: "maennlich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "m\u00e4nnlich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "698",
        _handle: "italienisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Italienisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1996", value: "1996" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "via-ubrio-6",
      "_word-count": "2",
      value: "Via Ubrio 6",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "6616-losone",
      "_word-count": "1",
      value: "6616 Losone",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "mattiadellamora-gmailcom",
      value: "mattia.dellamora@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "0798583833", value: "0798583833" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-mattdellamorach",
        value: "http://mattdellamora.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-mattdellamora",
        value: "https://www.instagram.com/matt.dellamora/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-3": { item: { _handle: "web-design", value: "Web design" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "433",
        _handle: "tessin",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Tessin",
      },
    },
    "weitere-gestalter": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "",
      "_word-count": "0",
      value: "-",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "GRkzXeybDx0mP5dZWEZr8lAo64wMO7",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-04-12T21:56:52+02:00",
          _timestamp: "1618257412",
          _time: "21:56",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-04-12",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "30" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-04-12T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1618178400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-04-12",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nemesi-communication-hidden-to-the-digital-eye",
      "_word-count": "6",
      value: "NEMESI\u2013Communication hidden to the digital eye",
    },
    "projekttitel-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nemesi-communication-hidden-to-the-digital-eye",
      "_word-count": "7",
      value: "NEMESI \u2013 Communication hidden to the digital eye",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "supsi-dipartimento-ambiente-costruzioni-e-design",
      "_word-count": "6",
      value: "SUPSI Dipartimento Ambiente Costruzioni e Design",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "supsi-scuola-universitaria-professionale-della-svizzera-italiana-2",
      "_word-count": "7",
      value:
        "SUPSI \u2013 Scuola universitaria professionale della Svizzera italiana",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "dipartimento-ambienti-costruzioni-e-design-comunicazione-visiva-4",
      "_word-count": "7",
      value: "Dipartimento ambienti costruzioni e design, Comunicazione visiva",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "leonardo-angelucci",
      "_word-count": "2",
      value: "Leonardo Angelucci",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "NEMESI \u00e8 un carattere leggibile dagli umani ma che non pu\u00f2 essere riconosciuto dal computer. \u2028\u2028\r\n\r\nL'introduzione di nuove tecniche di machine learning nella computer vision ha permesso ai computer di processare dati in modo pi\u00f9 efficiente. Le macchine sono ora capaci di \"vedere\" in un modo, che per certi aspetti \u00e8 simile a come vedono gli occhi umani. Quale sar\u00e0 il ruolo della tipografia in un mondo in cui occhio umano e digitale possono leggere le stesse forme e interpretare gli stessi messaggi? NEMESI mette in discussione la tecnologia e sfida i limiti dei software di Optical Character Recognition. Ho realizzato una pubblicazione cartacea che racconta NEMESI, poi ho sviluppato un'interazione digitale: due twitter-bot che provano a comunicare utilizzando il carattere NEMESI.",
    },
    "projektbeschrieb-bearbeitet": {
      value:
        "NEMESI \u00e8 un carattere leggibile dagli umani ma che non pu\u00f2 essere riconosciuto dal computer. L'introduzione di nuove tecniche di machine learning nella computer vision ha permesso ai computer di processare dati in modo pi\u00f9 efficiente. Le macchine sono ora capaci di \"vedere\" in un modo, che per certi aspetti \u00e8 simile a come vedono gli occhi umani. Quale sar\u00e0 il ruolo della tipografia in un mondo in cui occhio umano e digitale possono leggere le stesse forme e interpretare gli stessi messaggi? NEMESI mette in discussione la tecnologia e sfida i limiti dei software di Optical Character Recognition. Ho realizzato una pubblicazione cartacea che racconta NEMESI, poi ho sviluppato un'interazione digitale: due twitter-bot che provano a comunicare utilizzando il carattere NEMESI.",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "16" },
  },
  {
    _id: "1349",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "curanz",
      "_word-count": "1",
      value: "Curanz",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nadine",
      "_word-count": "1",
      value: "Nadine",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "698",
        _handle: "italienisch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Italienisch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1997", value: "1997" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "via-architetto-pisoni-9",
      "_word-count": "3",
      value: "Via Architetto Pisoni 9",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "6612-ascona",
      "_word-count": "1",
      value: "6612 Ascona",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "nadinecuranz-gmailcom",
      value: "nadine.curanz@gmail.com",
    },
    mobile: { _handle: "076-528-25-37", value: "076 528 25 37" },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "https-wwwinstagramcom-nadinecuranz",
        value: "https://www.instagram.com/nadinecuranz/",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    "tag-3": { item: { _handle: "typography", value: "Typography" } },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "684",
        _handle: "fh",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "FH",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "3", value: "3" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "433",
        _handle: "tessin",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Tessin",
      },
    },
    "link-videomaterial": {
      _handle: "https-youtube-wsu3cald-a8",
      value: "https://youtu.be/wsU3Cald-A8",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "jP1ke7Y38AmNbav3yEOnrLd6yvlo4x",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-03-31T11:32:33+02:00",
          _timestamp: "1617183153",
          _time: "11:32",
          _weekday: "3",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-03-31",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "21" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-04-12T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1618178400",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-04-12",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "segreti-defra",
      "_word-count": "2",
      value: "segreti d'Efra",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "supsi-dipartimento-ambienti-costruzioni-e-design",
      "_word-count": "6",
      value: "SUPSI, dipartimento ambienti costruzioni e design",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "supsi-scuola-universitaria-professionale-della-svizzera-italiana-3",
      "_word-count": "7",
      value:
        "SUPSI \u2013 Scuola universitaria professionale della Svizzera italiana",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "dipartimento-ambienti-costruzioni-e-design-comunicazione-visiva",
      "_word-count": "7",
      value: "Dipartimento ambienti costruzioni e design, Comunicazione visiva",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "nicolas-polli",
      "_word-count": "2",
      value: "Nicolas Polli",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Segreti d\u2019Efra ha lo scopo primario di raccontare la storia del ritrovamento di un baule nella casa di mia nonna in Valle Verzasca. All\u2019interno di questo baule vi sono fotografie e documenti appartenenti a mio bisnonno Guido Pedrazzi. L\u2019interesse di questa scoperta sta nell\u2019aver trovato una sorprendente lettera scritta da lui, nella quale dice di aver trovato un cristallo contenente dell\u2019oro durante una passeggiata in Val d\u2019Efra nel 1940. Attraverso un progetto personale, storico ma anche artistico, cerco di ritrarre il fascino di questa valle ripercorrendo la vita di Guido. Iniziando, grazie a questo evento, una serie d\u2019 indagini e ricerche sia visive che teorico-storiche che mi hanno permesso di trovare un nuovo approccio per raccontare questa storia al limite tra la realt\u00e0 e la finzione",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "7" },
  },
  {
    _id: "1341",
    "_reprografien-einreichung": "6",
    _reprografien: "6",
    familienname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "maurer",
      "_word-count": "1",
      value: "Maurer",
    },
    vorname: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "laeura",
      "_word-count": "1",
      value: "L\u00e4ura",
    },
    geschlecht: {
      item: {
        _id: "441",
        _handle: "weiblich",
        "_section-handle": "geschlechter",
        "_section-name": "Geschlechter",
        value: "weiblich",
      },
    },
    sprache: {
      item: {
        _id: "697",
        _handle: "deutsch",
        "_section-handle": "sprachen",
        "_section-name": "Sprachen",
        value: "Deutsch",
      },
    },
    geburtsjahr: { _handle: "1999", value: "1999" },
    "strasse-nummer": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "spenglerweg-7",
      "_word-count": "1",
      value: "Spenglerweg 7",
    },
    "postleitzahl-ort": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "5742-koelliken",
      "_word-count": "1",
      value: "5742 K\u00f6lliken",
    },
    "e-mail": {
      _handle: "laura-maurer-icloudcom",
      value: "laura_maurer@icloud.com",
    },
    mobile: { _handle: "076-548-87-02", value: "076 548 87 02" },
    "link-portfolio": {
      item: {
        _handle: "http-laeuramaurerch",
        value: "http://l\u00e4uramaurer.ch",
      },
    },
    "link-instagram-profil": {
      item: {
        _handle: "http-instagramcom-laeuramaurer",
        value: "http://instagram.com/laeuramaurer",
      },
    },
    entstehungsjahr: { _handle: "2020", value: "2020" },
    "tag-1": {
      item: { _handle: "editorial-design", value: "Editorial design" },
    },
    "tag-2": {
      item: { _handle: "illustration", value: "Illustration" },
    },
    "tag-3": {
      item: { _handle: "photography", value: "Photography" },
    },
    ausbildungsniveau: {
      item: {
        _id: "683",
        _handle: "efz",
        "_section-handle": "ausbildungsniveaus",
        "_section-name": "Ausbildungsniveaus",
        value: "EFZ",
      },
    },
    ausbildungsjahr: { _handle: "4", value: "4" },
    "kanton-des-ausbildungsortes": {
      item: {
        _id: "425",
        _handle: "luzern",
        "_section-handle": "kantone",
        "_section-name": "Kantone",
        value: "Luzern",
      },
    },
    "link-projektwebsite-prototyp": {
      _handle: "http-laeuramaurerch-liebe-mit-sugo",
      value: "http://l\u00e4uramaurer.ch/liebe-mit-sugo",
    },
    hash: {
      _salt: "kjou6456tGHT32edFGHKILit64sS46Oou71VFhjgfg473nbVB3",
      _length: "30",
      value: "VyrZJ3dKbLNR4aRbjagjYPn80M9zOW",
    },
    einreichedatum: {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-03-29T18:23:00+02:00",
          _timestamp: "1617034980",
          _time: "18:23",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-03-29",
        },
      },
    },
    "projekt-id": { value: "20" },
    gewinner: { value: "Yes" },
    "gezahlter-betrag": { _handle: "2000", value: "20.00" },
    "gezahlt-am": {
      date: {
        _timeline: "1",
        _type: "exact",
        start: {
          _iso: "2021-03-29T00:00:00+02:00",
          _timestamp: "1616968800",
          _time: "00:00",
          _weekday: "1",
          _offset: "+0200",
          value: "2021-03-29",
        },
      },
    },
    zahlungsart: {
      item: {
        _id: "1481",
        _handle: "twint",
        "_section-handle": "einreichungen-zahlungsarten",
        "_section-name": "Einreichungen: Zahlungsarten",
        value: "Twint",
      },
    },
    "teilnahmegebuehr-bestaetigt": { value: "Yes" },
    paketsendung: { value: "Yes" },
    "paketsendung-abgeholt": { value: "Yes" },
    bemerkungen: {
      value: "Buch muss nicht zur\u00fcck gesendet werden",
    },
    gruppenarbeit: { value: "No" },
    projekttitel: {
      _mode: "formatted",
      _handle: "liebe-mit-sugo",
      "_word-count": "3",
      value: "Liebe mit Sugo",
    },
    entstehungsort: {
      item: {
        _id: "3950",
        _handle: "schule",
        "_section-handle": "entstehungsorte",
        "_section-name": "Entstehungsorte",
        value: "Schule",
      },
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-luzern",
      "_word-count": "3",
      value: "Fachklasse Grafik Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-bearbeitet": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fach-und-wirtschaftsmittelschulzentrum-luzern-17",
      "_word-count": "4",
      value: "Fach- und Wirtschaftsmittelschulzentrum Luzern",
    },
    "name-ausbildungsinstitution-lehrbetrieb-zeile-2": {
      _mode: "formatted",
      _handle: "fachklasse-grafik-24",
      "_word-count": "2",
      value: "Fachklasse Grafik",
    },
    dozenten: {
      _mode: "formatted",
      _handle:
        "patrina-straehl-mauro-paolozzi-christine-suter-philippe-desarzens",
      "_word-count": "8",
      value:
        "Patrina Str\u00e4hl, Mauro Paolozzi, Christine Suter, Philippe Desarzens",
    },
    projektbeschrieb: {
      value:
        "Meine Projektarbeit an der Fachklasse Grafik habe ich meiner unsterblichen Liebe f\u00fcr Pasta gewidmet. Begonnen hat alles mit einer umfangreichen Recherche rund um die Geschichte, die Form, die Geheimnisse, die Bedeutung und die Zukunft von Pasta. Entstanden ist eine romantische Liebeserkl\u00e4rung in Form eines Magazins: 70 Seiten schw\u00e4rmen von den faszinierenden Facetten und der Sch\u00f6nheit dieses Grundnahrungsmittels, begleitet von leidenschaftlichen Comics und intimen Fotografien. \r\nIn diesem Projekt war ich sowohl Grafikerin, als auch Journalistin, Illustratorin, Fotografin, Autorin, Forscherin, K\u00f6chin und Poetin, denn: F\u00fcr dich mach ich alles, meine geliebte Pasta!",
    },
    "neue-reprografien-angefragt": { value: "No" },
    "redaktion-abgeschlossen": { value: "Yes" },
    "bewertung-audrey-fleur-ljubenovic": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-demian-conrad": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-dennis-moya-razafimandimby": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-felix-pfaeffli": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-jonas-voegeli": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-larissa-kasper": {
      item: {
        _id: "2688",
        _handle: "ueberzeugend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "\u00fcberzeugend",
      },
    },
    "bewertung-lena-ruppen": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    "bewertung-marion-fink": {
      item: {
        _id: "2686",
        _handle: "uninteressant",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "uninteressant",
      },
    },
    "bewertung-valeria-bonin": {
      item: {
        _id: "2687",
        _handle: "ansprechend",
        "_section-handle": "jury-bewertungen",
        "_section-name": "Jury Bewertungen",
        value: "ansprechend",
      },
    },
    reihenfolge: { value: "5" },
  },
];
